覺得自己人生好撚失敗

喺某外國大學讀緊乞食MSc
讀到屎咁 頹到仆街

人際關係差
無朋友日日做孤獨撚

無工作經驗
讀完書搵唔到工

無一技之長
同垃圾無分別

零吸引力
無情人廿鳩幾歲人仲係A0

人生已完

求安慰

死左佢算啦

唔好鼓勵放棄

以下開放鬥慘大會

你廢啫
過左18歲人人生就係自己負責番
唔識識關人撚事
屌你老母出世無手無腳單親綜援就話
有錢送你去外國讀書重想點

我好努力考到大學
畢業做野好撚辛苦
成日想死
男朋友長期唔係身邊 感情好淡
我都失業 搵左幾個月工
自問樣正正常常 談吐都無問題 但一份搵萬頭既工都搵唔到
上年有身邊人自殺走左 我好掛住佢
我好想死

我有好努力嫁
努力得到d咩
我唔狠有錢嫁
我只係想開開心心做人炸

唔好死
我都未死啦
你死咗嘅話有無諗過你屋企人同關心你嘅人會有幾傷心
共勉之 加油

覺

人工低冇得開開心心做人咩

生命有希望 前路由你創
巴打 共勉之

屌你老母

我無男朋友啊盲

我有搵人工底既工
一個平時拎筆既人而家去幫人換台布執碗碟做炒散
比人呼來喝去
你估我無努力過？

邊間
我就快都係係某外國大學讀乞食MA

無諗過自己真係無其他問題？

生命冇希望 前路白茫茫

唔自爆

呢份做得唔開心咪搵過第二份囉 出糧就買自己鍾意嘅野 橫掂女仔又唔洗煩買樓

真係無
之前返既係大公司
我份工要同人接觸相處
後來壓力大到自覺有情緒病
到而家都係 好易一句說話就失常
萌生想死念頭
但除左男朋友 我無係人地面前表現
會扮正常 見工都無講唔開心既野出黎
我個樣唔差 學歷唔錯 無精神病紀錄 上份工作唔差
差在我天生個人開心唔到 太多野諗 好自卑

男朋友無樓 佢期望一齊供
我屋企環境唔差 但重男輕女
屋企病部份既野會留比阿哥
近來發現男朋友原來並無將我放係人生規劃度
我仲同自己講一定要快快搵到工
又同佢道歉話 我個行人工底 唔似人地護士女朋友搵多錢 但我會陪佢一齊供樓
諗返都好蠢
我努力都無撚用

咩u咩科呀 ugrad 10k都咁難?

佢都唔將你放係人生規劃度 就唔洗諗同佢一齊供啦 依家食好D 得閒去下旅行 唔好對佢太上心 自己一個都可以好開心

冇期望冇失望